[不停的奶] 原來youtube reply已經block左支那兩隻字

一講就會自己hide左reply

芝麻人

知那支拿肢哪之娜

yt 加 fb
那支 垃圾

吱哪

Chi la

劉細良話知道 youtube 入面有深藍屍做, 仲知咩名, 黃標都係呢 d 藍屍搞出黎.

芝麻仁冇一個係蘑菇

文字獄咩屌
同中國啲微博有咩區別

Chi na

佢知又唔開名

豬哪人

已經成年而家先發現

YouTube啲言論過濾真係好撚嚴重